% introito
% http://www.diocesipistoia.it/wp-content/uploads/2015/06/Vivere-la-vita-Spartito.pdf
\beginsong{Vivere la vita}[
by={TM: Marie Thérèse Henderson (Gen Verde)},
]
\meter{4}{4}

\ifchorded
\beginverse*
{\nolyrics Intro: |\[C]|\[G]|\[G4]|\[G]}
\endverse
\fi

\beginverse\memorize
|\[C]Vivere la |\[G]vita con le gio|{\[D-]}ie\brk\ e coi dolo|{\[F]}ri d'ogni gior|{\[A-]}no,
|{\[G]}è quello che Dio vuo|{\[C]}le da te.|\[G]
|\[C]Vivere la |\[G]vita e inabissar|{\[D-]}ti\brk\ nell'amo|{\[F]}re è il tuo desti|{\[C]}no,
|{\[G]}è quello che Dio vuo|{\[C]}le da te.|\[G]
|\[F]Fare insieme a|\[G]gli altri la tua\brk\ |\[C]strada verso Lui,|\[E-]
|\[F]correre con |\[G]i fratelli tuo|\[C]|\[E-]i\dots
|\[F]scoprirai al|\[G]lora il \[G7]cielo\brk\ |\[C6]dentro di te,|\[E-]
|\[F]una scia di |\[D-]luce lascerai.|\[G]|\[G]
\endverse

\beginverse\replay
|^Vivere la |^vita è l'avven|{^}tura\brk\ più stu|{^}penda dell'amo|{^}re,
|{^}è quello che Dio vuo|{^}le da te.|^
|^Vivere la |^vita è genera|{^}re\brk\ ogni momen|{^}to il paradi|{^}so,
|{^}è quello che Dio vuo|{^}le da te.|^
|^Vivere per|^ché ritorni al\brk\ |^mondo l'unità,|^
|^perché Dio sta |^nei fratelli tuo|^|^i\dots
|^Scoprirai al|^lora il ^cielo\brk\ |^dentro di te,|^
|^una scia di |^luce lascerai.|^|^
\endverse

\beginverse
\textnote{Stacco strumentale}
\ifchorded
|^|^|^|^|^
|^|^|^
|^|^|^|^|^
|^|^|^
\fi
|^Vivere per|^ché ritorni al |^mondo l'unità,|^
|^perché Dio sta |^nei fratelli tuo|^|^i\dots
|^Scoprirai al|^lora il ^cielo |^dentro di te,|^
|^una scia di |^luce lascerai,|^|^
|\[F]una scia di |\[D-]luce lascerai.|\[C]|\[C]|\[C]
\endverse
\endsong
